[撕殺列車] 車路士 vs 列斯聯

列斯殺車

伊清與狗不得內進

pin啦

睇波係true bike

豬蛇正選

4點波

終於有球迷

通常列斯都係呢D時間

又要睇雲拿敗家

訓醒起身睇 凍到

豬sir正選算唔算係獎勵足球

算掛

深夜西波報到

有球迷

主場氣氛呀係

433嘅簡迪世界級

希望唔好大敗

好感動 有球迷

係球迷啊

車路士 啪啪啪

4:00

we are famous CFC

啲球迷都係坐到好密

好凍 用Ipad睇算

豬sir

啪啪啪啪 Chelsea

等睇撚伯半場換走豬sir

點名

剪咗頭髮

Bamford剷草了

😎

希望傳奇Bamford手下留情

個握手 離到勁撚遠

施華大哥

椰

個個都講右路傳中係咪唔記得另一邊有薯蓉狗

有觀眾個感覺唔同哂

斬呀 長傳急攻

豬

連續兩次差啲

控得好好

咁快兩下爭d

差D

豬差D

豬sir 差啲

c wa

個節奏咁快

分幾鐘 有兩射門

有球迷d士氣好好多

差d

撚狗快啲手刃仇人比sir

兩野機會

一有人逼毒毒就差d醫院

記得tam有球迷個時都passionate好多

一開波就撳屌

屌咁快輸1粒

剷草

咁快輸

屌

真係鏟草

一下就死，占士壓左上去

同列鬥快

好波 0 1

係咪瞓得

soma跑跑下收步

0220

班福特回家吧

好撚靚穿得

文迪出出下停左 再出

果然深夜西波

zouma

一起身就輸

佢都唔算有大慶祝

大炒喇屌

呢下 kai 都無咩意識包位

Soma out

輸先個隊

傳奇賓仔

笑死

垃圾蘇馬

服撚咗 靚

風火輪
期望愈大失望愈大

有無清有link

一入黎就輸

班友有球迷high大左
壓到咁前

話撚咗happy狗一定要換

人哋係傳得靚嘅

大炒序幕

各位反撚起身未

伊狗 點幫蘇馬解釋

佢cant in

咩事

個力水太靚 個位好老檻

未入得切就輸

一黎就鬥攻，撚蛇癲撚左

今場準備現形

毒高卍run得順
又塞傻狗入嚟

師爺啲直線

佢唔敢去哂

leeds away 入先 全勝

比sir真係食硬撚仔
對咁多次斬輸，係升班賽贏一場細分

蘇馬躝啦

下 咁快收皮

快上快落

佢應該係判斷錯左

林伯望住比爾沙

深夜西波

mendy做乜咁早出

幾分鐘就傷

求link

timo屙尿踢球

訓啦又要睇又要屌

第二嘢豬蛇頂完好似壓到佢

比爾沙杯咖啡係咪係小食部買

見佢停一停都差唔多到 佢原本去晒有機會到先

Philips 傳得靚所以判斷錯，繞過蘇馬

蘇馬想讓俾龍門都迫下對方丫
收乜撚嘢步

好彩列狗都不設防 應該大上大落

吹奏親都膠
Soma Mendy

即刻醒

8-1 Chelsea wins

要睇多次重播
文迪唔應該出 呢球

唔入？

屌以為入左
添無運拿

雲拿做乜

wtf

屌? 咁都唔入

咁都唔入？

有冇咁撚廢呀⋯

比爾沙杯野飲

Wtf

咁都唔入

雲狗

仆街

屌 睇咗啲乜

收乜撚嘢步呀 蘇狗慢就慢啦

中堅雲

Jm9

做乜鳩
解圍

雲狗食屎啦，又係咁

本身入左 佢解左圍。。。

屌 我阿婆落場都入 唐仔真係唐仔

timo

痴線werner

好廢 仲話爭冠

How

以為入

今日冇乜運喎屌

只要唔用手 9撞前都入

cls

運都無埋

仆街仲拍定手先

唔係會俾人數呀嘛

唔掂必入

深夜閪波唔係浪得虛名

華拿又做乜鳩

賓特拿？

D德國腸真係

屌 激死

懷疑timo啲運氣比mendy吸晒

唔掂都入

屌你唐狗

呢球真係唔入難過入

差d嘅

中堅賓

場場都炒屌你老母

屌 等我仲係度大叫

咪怪知得 驚豬蛇搶撚左佢正選

敗家到

天無運拿

認真少少啦

呢球同托7有得比

雲拿啲first touch就係差
冇諗過佢差到咁

弱智都入啦關運咩事

椰豬連線出動未

唉
德甲都係信唔過

射走左豬sir個入球

雲狗呢幾場miss好撚多機會 cls

掉落bench反省下

即刻換走條友啦

兩件德國水貨

條撚樣唔係越位炸糊就撞柱

正常反應都會補腳既

迫害豬蛇

撚仔好小氣
如果呢場輸 派膠果幾個實雪

冇啦冇啦 雲狗咩信心都會冇哂
準備變真水貨

乜撚 本身就入佢加腳jm9

呢球on9過費托 la

踢得都快 半場杯唔杯到

唔入難過入

屌，唔入。4am唔訓

前幾場先接應橫傳空龍飛機

ready welcome 包皮

加腳無問題 但學界呢下都要入啦

識踢就鞋底踩啦

利申 學界級射手 屌打英超

如果今場輸波
D戰犯都係撚蛇契仔

通常射失D必入波就會開始猜信心然後開始一厥不振

Happy狗 唐狗
前後弱智孖寶

個一刻正常係要加一腳既
係佢踩唔中

唐士攪咩，咁都唔入

雲狗今場唔入番粒 唔該去後備幾場冷靜下先

蘇馬個廢柴真你毒瘤黎

終於明官方po呢張poster係乜意思，兩個都弱弱地智

佢踩就入 內檔解圍真係笑撚左

平時已經笑佢射術差 空門先入 宜家情何以堪

撚狗去死啦

Kai啲協防唔係好夾

返德國啦

Bamford > Abraham

傳奇 bamford

"斯"殺列車

下 文迪柒左怪happy？

毒毒

講timo入唔到大人嘅Kai 會幫佢補入返

班垃圾係咪唔靜到好似圖書館就唔識踢

撚蛇快d學daddy 30分鐘換人啦 水貨傻狗out

豬sir 逼搶真係爭D

俾d信心cup佢啦

斯殺裂車

加油

嚇撚死

嚇死

mendy

越到咁都唔吹

拍手操

原來平時圖書館係用心良苦

越咁多都等咁耐先吹

施華喪望傍證 心諗仲唔吹

今場

車嗎
你試下獌

執柒咗佢啦

kai啲醫院波

kai真係好撚廢

今日列斯d射門勁左好多

傻狗有價好賣

好有火藥味

啲波完全上唔到去

james唔斬

where is build up play

之前車贏嗰d球隊，除咗白禮頓之外，隊隊都唔係高位壓迫，都係low block或者索性泊大巴之類

但係列狗依家係玩緊全場壓迫

Kai

西唔係？

屌你老母
打列斯先黎出傻豬
仆街死啦

Mendy今日好似冇咩反應咁

豬sir心急左

慘

今場少左右邊出波

都叫睇咗傻狗兩個月 真係好唔撚掂

就哂左腳
龍都唔中

一唔用佐高中間係唔會有buildup🤷🏻‍♂️

送都唔撚入

準備又俾撚仔雪

Werner first touch唔掂就咪玩one-two la

雲拿近幾場食晒屎

腳風唔夠人地順

好搞笑
豬一出就唔斬波 次次係咁

屌豬

HAPPY

迫害

豬sir修正唔切

kai唔夠挺身而出佢應該做多d build up

波叔之後有邊個德國腸係識踢波

冷靜少少啦

我地會反勝。。。信我!!!!

太心急

西維爾？西甲d壓迫同英超無得比啦

把握力咁柒 cls

杯就杯撚硬

即刻望下你個名 好在唔係伊狗

想點撚樣呀

老迪加

攻就唔太擔心既 守就真係今場考牌戰

唔出高點贏

似輸多球多過追和

車仔真係一被人迫 就唔識踢 本身唔識造波

Kai jm9

今日兩次big chance唔入
希望班友冇灰機

屌兩件德國孖寶

兩個德撚做乜呀

海綿寶寶

識踢波嘅德撚有幾多個會出國

2條德國友忽忽地

兩條德國水貨

真係唔撚明點解仲有人迷佢

俾人壓撚到仆街

傻狗無乜態

你打完自己有冇笑

列斯pass and move 好快

獌有法國孖寶
我地有德國孖寶

從來都冇有過

對迫搶隊唔應該出kai

傻鳩躝

場場都係咁嘅鳩款 無力無力咁

出asus同ca 換走兩件德國兵啦屌

水晶宮係點炒到列斯4粒？

又係呢兩條德國撚

德國雙柒

兩件德國狗踢乜撚

今日Kai好似隱咗形

屌你出華石咪好地地

隊車啞火

技術流其實ok 但佢太妹

場場都隱

猜都未猜到上去斬乜

德甲野

Kai仲要適應幾耐

D傳波真係好撚差... 成日都唔到位..
有幾下對面禁區頂交好小小都做到射波..

一早插緊喉

Bamford好有威脅

豬sir goal!!!!

豬蛇！

人地啲組織勁到

班傻鳩迷話呢啲叫柔

都係豬sir

豬呀

又係靠豬sir

屌你豬sir cls

豬1-1

james比多啲呢啲波

豬蛇

豬真係難入先入

豬！

要不是豬

雖然柒左球
但豬sir會補番數

譚學嘢啦，rj第一下出就入到啦

豬蛇又要救撚仔

豬一斬就入

豬sir我愛你

被劇透，家下先2615

豬又救撚

家有一老如有一寶

又豬Sir感動

屌你老母閪

住烏

RJ 基佬

豬sir真係好撚癲

Rj➡️Giroud

椰王又傷

yessss girouddd

屌你 摩1燒味坦克車

WTF?

其實之前佢都係咁傳，不過嗰時前鋒係Abraham

班傻鳩迷佢大撚把借口

又係豬蛇

豬sir效率遠勝咸狗同雲狗

rj終於有助攻

又係豬呀屌你老母

tam 學野啦

Ziyech都好冷靜 cup完比James

呢d先係tapin
Tam果d

椰子唔好傷呀

椰子同占士係右路

又救世

椰狗舒服到

右路嘅出波真係正

椰又傷?

一用右路鳩斬就入啦屌你撚狗

佢都唔想

豬教撚狗做野

銀河唯一基奧特

椰狗d決定好好

下 走場？

豬蛇創點真係勁

咁撚快傷

豬sir咁都督得入
暈拿就

豬sir 教埋撚狗教波

A9 學下呢啲啦

一個玻璃腳換另一個玻璃腳

羅湖佬又傷

屌牙 又傷

椰子咁快玩完

屌，椰子有冇咁撚易傷

咁快又拉傷

隻隻翼都係玻璃人

拉車

椰好似唔得
Ca除衫

笑撚左

椰搞咩？
又傷
今年d軍醫搞咩

椰樹唔好傷呀..

椰子已成廢人

椰狗 屌

拉傷，又要抖幾個禮拜

點解椰子個樣好似冇乜嘢

又傷
究竟可以有幾脆弱

踢左幾場 又要抖返一個月

屌椰子又傷

可以連輸了

傷翼 我屌 輪換啊依家

有無咁易傷

屌
Z22

撚蛇波無了

成班紙造

2隻傷殘翼

又傷

又傷乜撚

嚟緊d賽程先難踢

邊野整親.....

又走埸

十場啦

椰子聖誕快車唔使預佢

椰狗又

豬球入波之前俾勁多空位對面射

完成任務就走場

快車啱啱開始又傷

Cup人果下

屌 打機咁

D人易傷先買咁多人

明顯寸緊譚狗

好在美隊返左黎，拉傷hamstring lol

werner 又可以繼續踢翼

美狗傷埋就含撚

係咪訓練有問題

豬sir又救世界

唔買翼真係唔掂 2隻傷殘輪住傷

傳個波比rj 疊瓦點撚樣拉傷呀

陣間美隊再傷出，豬蛇跑唔郁3個換人用哂，大家睇足90分鐘兩件德撚

好彩依家odoi 都算fit

豬sir 正前有貨交，雲拿埋門一腳

玻璃換瓷器

唔好叫羅湖佬啦 叫筷子佬啦
對腳成對筷子咁 仲要易傷

屌你ca

睇咁多場都唔知佢踢乜尻 你話戰術未夾fine 但係佢連d控傳都甩手甩腳

果幾條友玻璃底加訓練問題啦

本身強度大過荷甲幾多

幾時先可以夫添 想睇美隊同椰子夾

Ca

CA第一腳射啦 屌你老母

想唔睇唐仔打翼都唔得，輪住傷

個班體能教練都唔知點練

咁急點射

你地快過我條link好多

美隊呢球控得咁曳

大袋可以打右 表現幾好

又唔舉

對面自爆幾次食唔到

呢場真係會睇到禁爆平安鐘

旁證撞車死啦

我地就成日鳩舉先

唔通車一比人迫就現形？施華好似有少少辛苦

準備今場傷埋ca啦

無左椰子唔知點攻好

kante 逼得太前拉

毒hold波唔得 得返cwa

傻隱形到

不嬲都係

旁述講返比Sir偷睇人戰術幾搞笑

35歲冇得要求反應快啦，係企位同技巧搭救

列狗縮？

回氣啫，真係跑咗九十分鐘咩

足

ching好似講過車贏過嘅球隊最高係排13

Jm9?想打？

我都見到

嬲鳩rj喺車上到位？

Bam同rj有beef?

有牙齒印?

Rj有火

liveonscore同givemereddit兩條link都laglag地，有冇其他link share

癡撚線 摔角？

Bamford on99

打架撩鳩RJ

bamford

想抆斷Rj隻手咁

B仔唔好嬲，回家啦

kai

太早走左椰子 好難換人

屌你老母kai

閪波

Kai 狗發完夢未

kai真係水貨到

又係kai 屌你老母

文迪單手渣波

今場出kai 真係敗筆

買親貴野都係伏

Kai 好撚柒廢 屌

撚狗心急

講撚左要出asus收kai

Asus插喉啦

中場甩差d死

做乜今場俾哂契仔開

施華好似索氣

屌 班中場廢撚到要cwa 做埋佢哋嗰份

成班傻閪戴口罩啦

逼搶+打快 未得啦
要搵高囝hold波

Cwa做埋傻個份

4200

不嬲都佢開多

平時有同師爺rj輪住開

兩位老將喘晒氣

傻狗唔掂

好少會rj啦 角左右都係猛開多

中完武肺 已成廢人

對面冇form捉 冇經驗係咁

打少個中場咁

踩波車

啲熱狗話武肺冇野真係流撚到
隻傻狗垃圾到

Kai唔夠壓場，中場好多波比人一迫就甩

半場要換k17入嚟啦

Kai狀態未夠應付列狗逼搶

有無順link

未中個陣都廢啦

kai失左蹤咁

pulisic同giroud默契幾好

豬今日搶點麻麻

雲拿打右邊仲好過打左邊

Kai只係無態，相信佢！！！

順腳

冇人接

簡狗啲傳控睇得好幸苦

豬miss左

下半場要出佐仔高狗是但一個，控制番中場

都搶贏好多次

豬蛇想後抽

係，有貨交啦

半場華石換kai啦

但佢都截左好多波
最差一定係傻狗

又要睇猛打翼

坐番低休息吓先啦

比人重點mark住 無計

今日豬sir算係咁

kai太柔 唔啱打呢隊leeds 波都護唔實
出asus啦撚狗

Kai狗
雲狗

兩條水貨

換撚走kai啦 完全跟唔到

我見幾次比人反sip身位

佐打逼搶 仲衰撚過kai

KAI今場出黎賣笑

本身kai 已經唔算好適應英超節奏
復出之後搵佢打全英超最高速果隊

下半場要出牙石搶返條中場

人前波後wo

撚狗唔識用kai仔真係死症

Kai躝番德甲啦
英超唔啱佢

想贏真係要快手郁走Kai
佢果重踢法咁柔踢迫搶死硬

80m out

今日幾好啦

雲狗仲有用 夠佢屈速
kai隨時比失波輸多粒

Kepa之後，80m水貨囉

美隊有世3影子

雲拿衰把握力
其他還好
kai完全跟唔上咁

kai 仲要時間適應呢場真心好差

人地都無中場可言
有波就分比翼然後衝入half space

好多下搶完落黎就俾2-3個夾住..睇落咪麻麻地囉..

薯薯要傷幾耐

乜撚 唔加唔入啦

呢球已經夠死 本身杯左

火清又中

我依家希望賣佢去拜仁皇馬
賣番成本價

如果有多個換人名額 我會換哂兩個出嚟

撚狗想贏就學隔離sob咁半場換人

雲狗可以哨波
毒斷波多但都搶得多
Kai係負作用

德國孖寶差撚到
特別係kai

佢真係要人逗住 毒唔得

雲拿護波，爆段，有貨。
kai唔知做過乜

佢要近禁區先發揮到
而家明顯跟唔到節奏

逼到佢完全冇空位踢…

kai呢種奧燒踢法真係唔適合英超

kai = 新pogba

Kai又係完全跟唔到 防守又回得慢

80m買番嚟要人逗住 笑唔笑啊

出asus 應該爽好多

有CA入黎 多返個人識扭波都好 多個攻法

未搵到套岩佢既戰術，咁踢落去一定愈黎愈迷失

連毒都逗唔住 仲有邊個逗得住

我地下季有飯狗

佢比波又無Ozil咁獨到

kai要搵個fitness coach練下啲身體對抗 再係咁正選都無埋

冇哂右邊出波
玩出波應該要出袋

皇馬中完Burger Hazard伏應該冇咁快又出手住
等拜仁打救

換返kovacic入黎代kai啦，完全跟唔到節奏

佢打入攝果範

所以一月80m賣走佢
然後all in Grealish最好

入撚？

kai駁下腳囉。但高做得俾佢更好呢樣。洗鬼80m買佢

LM撚狗收埋隻傻狗幾個月親自指點出返嚟Bin屍

Cwa=CB+CM

Kai=0

佢如果適應到就會升1個lv

高價全部柒頭

Mendy呢下真係艾達臣成日輸果D

薯把握力真係好撚差

philips 果球真係放得好靚

入攝？唔甩波都偷笑

係奥燒踢法點會唔岩英超佢明顯冇咁既創造力啦

佢唔奧燒
佢假九踢法係利華

唔覺得會適應到
80m買番嚟仲要等佢適應

真 美狗都係

講得好

右邊都係靠RJ 出波，佢d 出波堅勁

之前打d英超龜縮廢隊佢都未跟到啦
打列狗呢d癲狗，仲要岩岩復出，林狗呢d咪害撚死球員
唔識用又唔敢bench佢
解逼搶唔出高狗
林狗好快d死啦，剩係靠豬sir突破足球理論，屌你老母

今年唔明點解要買kai,中場都多人

你有冇見過奧燒護波
佢護波唔會廢過高幾多

雖然80m包埋潛力
但而家少少野都睇唔到

Kai根本唔似奧燒，亂噏當秘笈

一開波個種騰雞真係柒到無論

美狗易傷渣喎，佢交到貨

kai 打中場不嬲唔多掂
喺德甲都係打前鋒 打翼先勁

認同撚狗累死Kai

成日出唔到有鬼用

起碼阿仙奴當時打法都係柔 玩小組
相反我車咁多年都係打硬淨埋身
所以Kai更顯得唔夾

希望有潛力啦。屌80m潛水就含

季初佢打翼都廢

咁已經夠哂啦玻璃

節奏已被列c掌控，下半場唔換走kai搶返條中場死硬

咪loop啦 季初咪比人屌點解打翼

越遠離禁區越無用..搵佢同MM平排CM 變左打少個

銀河唯一又入波，馬撚有咩感想？

屌 我夠竟做咗d咩 遊魂咁

今場真係見真章 希望唔好輸

搶咩中場
我地不嬲唔打中場

認同上面應該要盡量推前kai,但有譚仔，豬蛇同唐仔冇理由要就佢打假9

躝未？

快撚啲躝啦傻狗

去返bench坐下啦乖

佢翼都係打內切翼/放尾柱

最勁果陣好似係打前

逗撚到落防中右閘位
唔知係咪林狗叫佢幫手揍住隻猩猩
但係佢自身難保，好心咪撚出佢，搵返高狗踢咪算

快撚啲躝啦撚狗 累人累物

仲記得第一次睇ozil 係世界盃，倨陣踢法根本同後期唔同

記得佢爆邊好勁，個陣仲未踢皇馬

明明好爆得，速度快

點知到左阿記好似跑唔郁咁

佢最勁係打中鋒後一格
好似上場對西維爾個個位咁

輔鋒應該啱佢

Ching 又唔好咁，kai呢啲年青新星，有得買實買架

入去更衣室睇下donkey先

講得好好

然後佢完全上唔到去

其實佢個位唔應該咁後，但佢成日墜到好後

照鏡就見到

場場傻狗都控唔掂個波

係用不如推埋上去好過啦屌 衝入去

kai打吓歐聯先啦

除咗講進攻同中場串連
有冇人覺得牙石協防個意識比傻狗係好啲

另外想講下ZOUMA
其實Silva比好多機會同指示佢帶個波上去
佢次次都回傳比Silva

阿狗唔打防反 搓住踢唔使跑

其實已經有豬係正前吸怪
正常佢有機會後上

但完全見唔到

豬真係次次揹兩三件

差幾班波喎 創造力護波控球技術都差好遠 你最多話佢入攝射波好啲 但暫時未見到

中場得毒毒咪要番後運番個波上去

唔啱用就要原價放
一陣養到柒哂 就真係得中超會買

kai d波路都幾窄下

吹到kai都唔買痴哂線

拎Asus 比
Kai第一年英超乍

傻推前一格執第二點啦， 分波前插

兩條德甲狗快啲躝

美隊今季係咪仲未開齋？

係咪琴晚未屌驢仔呀

好心咪叫佢抖咁後啦

巴仔回家吧

火Ching又精分

依個from mm + kai 兩個都唔係做波個類型.
就搞到中場得返kante一個咁.. 慘到要施華帶埋個波上去派..

英超未

Kai似10號多過似8號，但係車嚴格嚟講係無10號位，6號8號就大把

三條 計少咗個

你地咁樣反kai 我就感覺到佢要入波了

聯賽未
歐聯入左球

真 kai仲要唔係普通新星咁簡單
有背身 有射術 等神鋒走就可以接班中鋒位

買係正常啦
不過個位好似擺得唔岩咁
同埋護波比想像中差

覺得佢要操一操，哥列斯卡可以做kai做到既野，仲要大隻好多

撚蛇唔用中場做波
第一日睇垃圾車咩

你又做乜走場

Kai下半場入波 我下星期額頭寫住KAI三個字番工

牙石第一年英超護波已經好撚勁

同時kai都唔似10號位..似9號半?

皇馬出黎真係差好遠

無頭髮遮一遮，好柒wor

傻狗不嬲都係季尾先上力

記得季初佢踢右翼
睇heat map 踢到右閘咁，仲後過rj

All德甲撚 荷甲撚躝

似假9 偽翼

上場打西維咪有

使唔使戴番個假髮遮一遮

上撚到力咩條soft ass

所以我幾時都話打撚蛇波
最需要係傳奇疤鳩

毒毒上半場23 passes
pass accuracy 100%

Asus係完全體 Kai先第三年職業
講經驗意識梗係屌打

認同

果隊b隊唔計

得6度

上半場最大問題係逼到對面幾次防線傳失但係竟然一球都食唔到

正確，但係佢係踢8號位，更加唔啱

又一球食唔到

雲最值得讚係佢真係好勤力

1球豬sir太急 1球ca控唔好

Asus 國米已經好撚屈 係皇又見慣大場面

Kai 利華兩季

唉

所以咪話依個from 433 唔用中場做波係蝕左..

扮乜？

起身啦插水狗

睇返雲拿個球，豬sir好嬲

係佢自己本人

好戲到

噓得好！

所以有好教練好重要

好彩依家遇到

好心kai 踢前d 禁區頂整d 遠射/入禁區射下波都好

之前吹到入球能力幾勁，踢到右閘咁

就係林伯要佢打cm

Kai踢得太後，英超中中位佢踢唔掂

逗咁後一定係撚狗order啦

美隊好獨

訓唔著起身見到comments 已經知咩事

要防守

唔俾佢進攻真係玩鳩佢

好似世三

做乜Timo Kai成日爭住開界外球

講波佬又幾清楚Kai位置

如果真係依下獨 一早就自己埋左中間射波 仲邊會俾後上
依下係d位死曬 唔射都無其他野揀..

Kai終於殺入去

刷數據，傳球成功次數+1

應該搵啲風流波比kai試下假9

傻狗唔就左腳射？

覺得佢射門欲係車好低

上場歐聯有起腳 不過比對面block左

多啲遠射冇壞

kai下半場好左

兩條腸成日互含

黎啦 死球

爭啲

kai仔頂到解圍咁

kai生得高有撚用咩

哈佛師企前d咪有攻門囉

啱啦kai咁撚高大一早搵佢幫手攻啦

Kai要解放啦

Kai d決定好慢

不過復出左之後係幾獨..
但係成隊波得佢同椰樹可以獨 我又唔覺有咩問題..

咁早換

sulva 踢到好上

哇

以前我地都成日屌世三要獨d啦，繼續獨冇壞

戰術克制man marking 叫silva 殺上去？

神秘力量

平安鐘

佢次次無正選一輪 出返嚟都係咁獨

嚇撚死，好彩silva 勁同飛機

痴撚線
真係會debuff

球證hang機

Kai擺返前啲就啱

結論:撚狗唔識用

好正 有球迷噓

應該出Asus 代毒 如果唔係中間hold唔住

佢要打ss. 而加佢係車cm

屌差啲

又唔入

上身

屌上身

咁都唔入 屌

其實30幾分鐘嗰段好多機會送到埋口

soma!!!2-1

你知我知 係撚狗唔撚知

豬蛇做得咁撚靚

又係soma

Fuck it finally

Cls蘇馬

goal

Zouma

zouma勁撚到

蘇馬

YA
HAPPY仔

Soma頭

反猛反蘇收哂皮

首席射手嗎

又係蘇馬

真係成材了

猩猩

蘇馬真係空霸黎

開到好撚高

Happy

空中霸王

又zouma

好嘢

車路士神射手

你地咁快

Zouma redemption

Zouma again

係
4球
同雲狗一樣

Happy仔

So happy!!!

clszouma

Happy jai

未見過佢輸高空

蘇馬 I love you

角球之鬼蘇馬

happy哂

好明顯練過
成班美式足球咁幫佢開路

C朗咁高

好撚似以前打籃波有個fd 196

傳波向天傳就得

開心仔

乜撚野菊花

cls happy仔

Cls又係zouma
佢今年食左咩藥

係咪有人係cam面前舉中指

我轟都有法國孖寶

入波勁過堆德撚

有施華教下，d爭頂比上季好好多

啲猩猩可以跳咁高架咩

zouma--令人又愛又恨嘅nigga

今季英超第7球角球

法國孖寶>德國孖寶

係三寶

角球教練有料

Happy神射手

屌豬sir block 撚住mark 蘇馬嗰個cls

豬sir單擋

今次mount 砍得高過平時好多

Happy仔頭錘入幾球

真
上半場仲鬧緊佢

cls happy隊中神射

蘇馬今季啲頭槌好左咁撚多

法國幫>德國幫

happy so strong so fast

之前係soma單擋比cwa

啲球迷聲好正

豬同蘇馬每次角球都係一前一後
互幫

終於有番個識入波既中堅

係唔係季初請嗰個教練黎料

點估到蘇馬可以咁生性

美隊呢10分鐘好靜

法國幫屌打德國幫

豬sir頂住兩件

車加油

上季zouma都係鳩跳
今年突然咁勁

英超應該無中堅今年入得多過佢

推開俾佢

Happy仔 進攻你已經好好但麻煩你少啲自爆

asus準備出場

Asus

zouma高波真係好勁，不論角球搶點定防守高空波

ASUS

d觀眾個個都黑色衫
差D以為佈景板嚟

啲球迷聲正到

撚狗今場咁早換人

換華碩

牙石

正路換人，牙石入

又話圖書館？

撚狗話唔撚輸得

我ipad個now都冇你哋咁快

點解平時唔覺車迷咁大聲

施華有教zouma

谷咗咁耐點同

倫敦love緊

高囝

cwa做埋中場要做嘅野

最堅係大傷係因為跳到九樓咁高，好番都跳得番又夠膽跳

無得睇咁耐港超都多左痴線佬啦

asus in
kai out

難得咁正常

Kai 抖下啦

2000個球迷大聲過4萬個入場球迷

美隊好靜

黑鬼係唔同D

真係少有

今場d球迷high 到

原來撚狗唔係盲
知道要換傻

對面無fans姐

躝啦傻狗

太耐無嗌

有高狗喺度，中場定好多

禁欲一年
一次過射

［又上榜首］車 v 列 2

市區噪音管制

球迷啲叫聲

Mount近排特別有火

2000人

係度鳩叫

40000 個fake bike
btw 認真好似係海外球迷太多唔識chants
作客反而會大聲d

其實雲拿係rb把握力係咪都咁上下

靜啦

kai下半場算好左
撚狗咪再叫佢打咁後

係

美隊差少少

又差D

易入嘅永遠唔入

驚閪咩
呢個PO咪又係搶口

唔要差啲呀

把握力咁差點拎到德甲銀靴

雲狗幫德國幫爭下氣啦唔該

咁彈法

下場歐聯一定繼續出俾佢拎狀態

德甲cb on9

真係彈中only

無限供應

邊度易 個波無啦啦彈去佢隻腳到

做乜鳩剩係針住對面個中堅

今日個球場咁嘈好唔慣

對面個中堅衰咩比人咁笑法

快d入多粒啦

將車迷懲罰

呢下彈珠台都幾難

其實個組織幾靚

Zouma醒目

都反應到，不過太急鎖唔死腳腕

應該頭先犯規嗰啲 好撚正

完全唔似倫敦圖書館，嘈撚到拆天

聽唔到happy仔大嗌Kepa

場入面好多白卡佬9叫

之後就圖書館啦
耐冇睇Live姐

打列狗係唔同啲

2000個人嘈個平時40000人
班撚屌平時入場睇波訓教?

呢段都唔係打得特別好

成日覺得佢射果下同我諗一個射手射岀黎既效果差好遠

火撚屌係入面

谷咗咁耐，俾你入去都多一個白卡佬啦

豬今日交失好多波

有無人發覺今日RJ好勁

係同豬爭頂插水

平時40000 個有d係海外
+ 今場打比

定左好多

仲有啲燥底

14號衰咩俾人笑

應該係話路蘭迪同豬sir撞之後大叫

有火啫

31未 想訓